全部外國手足，一過12點係FD / IG / TWITTER 大叫香港獨立!!!!!!!!

要推上熱門!!!!!
7月1日全世界都知，香港要獨立!!!!!!!

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

23:00已正式生效

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

你咪撚ON9啦